DictionaryForMIDs הוא מילון גמיש שניתן להגדיר בו מילונים לכל השפות מכל רחבי העולם. אפשר למשל להגדיר את DictionaryForMIDs עם מילון מאנגלית לספרדית לצד מילון מאנגלית לסינית.

מעבר למילוני שפה, ניתן להגדיר כל סוג מילון אחר עבור DictionaryForMIDs, למשל: מילון מיקוד, מילון טלפון, מילון למונחים רפואיים וכו׳.
